[
    {
        "Professor": "Allan",
        "\u00c1rea": "Matem\u00e1tica",
        "Ano": 2023,
        "Turmas": 3,
        "Mat\u00e9rias": [
            "Matem\u00e1tica Aplicada",
            "Matem\u00e1tica Discreta I",
            "Matem\u00e1tica Discreta II"
        ],
        "Idade": 39
    },
    {
        "Professor": "Lara",
        "\u00c1rea": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
        "Ano": 2023,
        "Turmas": 2,
        "Mat\u00e9rias": [
            "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
            "Algoritmos"
        ],
        "Idade": 21
    },
    {
        "Professor": "Daniela",
        "\u00c1rea": "Psicologia",
        "Ano": 2021,
        "Turmas": 2,
        "Mat\u00e9rias": [
            "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Psicologia",
            "Neuroanatomia"
        ],
        "Idade": 30
    }
]